如何平安夜甩底而不失霸氣?

用咩藉口同條女講我唔去好?

負皮 上一頁

咩事甩底 ?

約左另一個人。

我出軌呀

你：（發老脾）唔撚去啦
女：下 點解啊
你：（爆氣）你自己諗下點解啦

然後頭也不回咁走去搵第二個 夠霸氣？

直接畀依個post佢睇咪得囉